電腦mon尋晚開始藍藍紫紫

想問各位大佬係咪即係我嗰嘢壞左啦

呢隻紫色好咸濕

睇下係咪條線鬆咗

換線啦

應該主機顯卡線未插好

逐條線插下又ok番 唔該晒樓上各位答我呢個電腦廢j

條線有問題

樓主開雞竇

141 mon

幾錢q?